做酒店intern真係慘過食屎。。。

長工永遠都會比哂d最辛苦，污糟野我地做（例如數布草），自己就係到溝女
電話又唔比用，想覆個訊息即刻比人問候老母
有冇人明白我

你叫炒散做

做開d炒散同長工好熟

hskp?

咪撚做囉 聽日翻去柒問候你果個 輕鬆收工